聖誕先黎冇女 ,唔通連個天都唔鍾意我啊?

我地出年再搵過啦
出年一定會搵到既

你點知出年會搵到架？

大把人同你一樣，唔通呢世界得你咩